網路世界 vs 現實世界 邊個真實些

現實世界：香港冇乜人屌支那人，甚至會唔該前唔該後 ，最少好少會叫佢地係蝗蟲。大部分對支那人好有禮貌。

網上世界：一見支那人就即係想屌，鬧爆支那人係蝗蟲。邊個想撐下支那，都要屌爆佢。支那蝗蟲正仆街。

兩者 同樣真實 都是活生生的人
前者 可以唔洗戴面具做人
後者 是面對現實妥協

反映緊人之兩端姐

不過討論完都無用 我做小學見到小學生已經8成蝗語 都係存定錢離開香港算 被根本性同化

移民外國
外國人都可能一樣
現實對你香港人客客氣氣
網上鬧到你班香港人正福街

搭火車成日屌鳩d支那人
個喼準備碌過黎我用大大力腳佢個喼

網絡唔係虛擬世界，而係一個好mean但好true嘅世界

網上個個fg 50k，你話呢